2100林卓廷 拉大肚婆激嬲「藍絲家族」反警暴﹗ 關傑棠神父嫌青年捐款少「坐享其成」﹗ 林鄭供禁足令爭連任，建制內閧浮面

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

2100 林卓廷
拉大肚婆激嬲「藍絲家族」反警暴﹗
關傑棠神父嫌青年捐款少「坐享其成」﹗
林鄭供禁足令爭連任，建制內閧浮面﹗
20210123

林卓廷 Table TV
16.7K subscribers

拉大肚婆激嬲「藍絲家族」反警暴﹗關傑棠神父嫌青年捐款少「坐享其成」﹗林鄭供禁足令爭連任，建制內閧浮面﹗

�支持林卓廷Patreon：

🔻Follow Instagram

🔻讚好 Facebook 專頁

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

進吓停吓 進吓停吓
停吓進吓 停吓進吓
進吓停吓 停吓進吓
進進停停 停停進進

講緊特首寶座爭奪戰

咁呀即係可以進下停下進下停下， 咁佢如估..我哋覺得協商係退嘅話呢，即係進下停下退下 ，進下停下退下， 退下退下進下停下 都得既。 停停進進退退冇乜所謂嘅吓.....

時間係 41:22